口罩，你今日帶左未呀？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
重組警隊 刻不容緩
蒙面無罪 立法無理
我要真普選！！

push

唔係帶個口罩咁低成本都唔做嘛

已戴 推!!!!

戴左不過沿路睇落冇乜人戴

戴左 推！ 推！ 推！

見唔到有人戴

文宣多啲please!
全街得我帶 變異類咁
個個用奇怪眼光望住我

推

有帶 日日帶時時帶

自推